留理大先係明知選擇

呢個係我嘅睇法
行動時Block Bloc 蒙面
佢係冇可能睇cctv
睇Cid拍條片證明到你係犯法
認到你個人出嚟(現場斷正另計)
去到最後冇得揀 非行動時換裝 dup曬所有發夢工具
一把火燒又好 用lab嘅強酸強鹼毁屍滅跡都好
喺入面爆入唔同building 封CCTV
睇連登有個post講過 有幾個位置有餐廳
有雪櫃 有食物 住返幾日唔急
班狗玩心理戰 等你地自己行出去投降
點解要咁做 因為佢根本唔會搵到證據證明你犯暴動罪
搵唔搵到證據都成問題
人證?(有閪)
物證(你啲裝燒曬棄曬)
傳媒直播(一定會拎 不過手足Block Bloc曬)
鑒證(popo攻入嚟又好 唔攻都好 事後一定會收集唔同垃圾搵證物 所以就咁棄裝都唔係咁好)
popo受嘅壓力俾你大 佢地宜家塞住條路唔塞得幾耐
狗閪政府出盡文攻 社工 心理戰 嚇鳩你地
有理大校長同政府談判 有唔同中學校長出嚟 有守護孩子
一堆左膠俾緊壓力政府 我就唔撚信會咁快攻入去
最後簡而言之 留喺裏面先係最大機會保障自己

以下係TG睇到律師意見：
知道仲有人在Poly裏面，以下喺律師的意見，麻煩手動copy and paste 傳開去，叫大家不要荒亂。

//見到坊間拗緊理大嘅人應該走定係留，有人走去問律師，意見和相關法律常識大約如下︰

1) 沒有罪行可以純以某人身處某地方就可以入罪，除非該處所/地方有法律明文禁止進入，通常也要有明確的圍欄，如機場禁區、軍事禁區等等。相反，如理大咁樣，地方大，又多出入口，本身咩人都可以進出，佢唔係禁區，純粹身處其中未必就犯法，不過當下處境會令身處當中的人被警方懷疑，所以大家要有被捕準備。簡單嚟講，留的話，冇證據證明該人做過違法行為或身上有違法物品，咁都係清白之軀；走的話，只要都係清白之軀，咁警察都做唔到啲咩，雖然佢要拘捕你亦阻止唔到佢。所以走定留，各人要自己判斷自己情況而定；

2）差佬會唔會話你管有攻擊性武器或物品作非法用途？咁警察就要有證據證明該人或該地方的擁有人或管理人管有（possess)有關武器或物品，而所謂證明/證據，就係指人證（例如警察作為目擊證人) ，或物證 (片、鑑證等等)

3) 咁又會唔會告你非法集結（unlawful assembly) 或暴動（riot)？咁都要證明某人作出了擾亂秩序的行為（disorderly conduct），參與了有關罪行；

4）講緊嘅呢啲刑事罪行，主要針對個人行為及思想意圖；

5）不過，一定要做好被捕的心理準備。被捕時最緊要保持冷靜，儘量不要落單，最好多幾個人一齊；「我冇嘢講、我要見律師」；

6）被捕不等如起訴，起訴不等如夠料告得入，當然要睇各人案情。

講到尾，記得記得一定要搵被捕支援或者律師，獲釋後一定要搵律師同你研究你單案，先會有更幫到你嘅法律意見。

另外, 未成年的, 請跟成年人靠在一齊，最好係老師/社工

如有同伴, 最好交換埋電話和家人/朋友的聯絡, 因為邊個先見到律師，可以將其他人的名交比律師, 比其他人知自己的存在; 邊個出去先，可以幫手通知被捕人的家人/朋友//

附上傳咗好多次嘅李安然大律師嘅被捕後救命招

自推

解理大之圍，和理非、孤兒寡婦、大愛左膠全面進場 (含實際建議)

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

推

推呀

幫手推上熱門

留低呀

罷課真係成功關鍵

加油啊 poly仔上

同意 留到幾耐得幾耐

無物資呀

認同，俾多幾日外界施壓

死守一定最好入室內守突守埋佢

其實玩扮自殺 假菠籮爆建築 玩玉石俱焚可能會翻盤

耐得愈耐，變數愈大 對班狗愈無利，佢地最想一刀切
呢個係一場心理戰，唔好俾佢地嚇到
我知道好難頂，但手足們加油 唔好放棄

理大2千幾人質被黑衣暴徒脅持 支持警方執法 英勇救理大小朋友人質

推到上熱門俾Poly手足睇到

push

推下

再推

當係最後手段都好

唔係講笑 搵索帶綁自己 然後話比黑衣人禁固脅持 所以犬叫人離開果陣 自己出唔到黎
可能得

其實可以 但千祈唔好破壞CCTV 警察叔叔會搵唔到黑衣暴徒既蹤影同證據 d暴徒衫好多病毒 要徹底清失先得 唔係就禍害人間

推
Poly手足撐撚住

Tui

仲要唔好俾人遊說棄裝，你一棄佢就掉tg

呢d就要推！！！！！！

去到最後冇得揀 如果佢攻入嚟 一定要棄

好有道理 推

對家唔敢攻住 只係想圍城令四面楚歌 引手足自爆

推上熱門

推不自首！不投降！

推呢個
理大canteen仲有食物

一線生機

pish

Push

同意

唔好走 頂住

投降就一定打到仆街＋上法庭
死守都仲有機會／未知因素
反正打到仆街＋上庭已經係最低消費
坐十碌同坐幾碌分別不大
點解唔搏埋佢

衝唔到出衝就唔好夾硬衝，寧願喺Campus入面留守到最後一刻

推比小朋友睇
唔好放棄
好多人救緊你地
只可惜看地無炮
頂住呀
揾張床褥訓下都好

推！

一定要睇到

推上熱門俾Poly手足睇

頂

推
即管繼續圍
睇下區選你地點
再睇下晚晚開花你會點

唔好出黎啊！

成堆人去求仲留咩

集中推呢個post

唔好放棄
勿信popo

有理大校長同政府談判 有唔同中學校長出嚟
全部鬼黎

推呀 唔好放棄！

推 千祈唔好自首

tui

投唔投降都係10年
仲要比班畜生唔知點折磨
大家頂住！好多人救緊你地
唔好放棄！

各位現在仍然身處理工大學內的朋友：

現在情況非常嚴峻，但我希望你們不要作無謂的犧牲，不要嘗試用任何暴力去反抗警察的拘捕或進行攻擊。

我相信在你們當中，有不少人士是因為各種不同合理合法的原因而進入及逗留在理大範圍，例如救助受傷人士、和平示威、保護校園免被入侵等，𣎴能一刀切指你們都參與了暴動。

所以若果你們現在願意有秩序及和平地離開，或者和平地聚集在校園內高唱「願榮光歸香港」，即使最終被警方拘捕，也不表示警方有足夠證據能夠在日後成功檢控你們暴動罪或其他罪名。

Be Water!

張達明（法律學者）

⚖ 法律支援
▶ 電話 Telegram
星火 98190979 @Abccbbc
民陣 65499452 @CHRFLegalSupport
民權 94632945
韋智達 91677091
伍展邦 26081400 @hksup
本民前 @HKibackup
▶ Whatsapp
民陣 65499452
民權 94632945
伍展邦 56902877

💊 醫療支援
杏林覺醒 46100186
反送中醫療支援社工隊 @sw_medicalsupport
李醫師 @sharing_ec

⚠ 被捕須知
① 只提供姓名，身份證號碼
② 不要提供電話，不要解鎖電話
③ 律師未到，保持緘密，不落任何口供，不簽任何文件
④ 律師收費，各項私人事務，一律唔好回答
⑤ 我要食嘢，我要飲水，我要去廁所，我要去醫院，我冇嘢講
⑥ 要求警方提供所有文件副本
⑦ 有權要求同性警員搜身，無須脫衣
⑧ 口供一定要檢查清楚，拿取副本，記低警員編號

轉發

推！

推！

推

根本狗就無證據告暴動
投降即係認罪
到時狗質你咩罪
藍官一定照判，佢實話基於你曾經自首，信納狗嘅證供

狗入黎拉你
只要有記者影住唔俾狗賊贓
根本奈唔到咩何
辛苦48小時但可能換番10年

小心啲社工 唔好講咁多啊 推

你係理大唔等於你有參與暴動

你唔自首, 而警犬冇證據係屈唔到你暴動罪

各位現在仍然身處理工大學內的朋友：

現在情況非常嚴峻，但我希望你們不要作無謂的犧牲，不要嘗試用任何暴力去反抗警察的拘捕或進行攻擊。

我相信在你們當中，有不少人士是因為各種不同合理合法的原因而進入及逗留在理大範圍，例如救助受傷人士、和平示威、保護校園免被入侵等，𣎴能一刀切指你們都參與了暴動。

所以若果你們現在願意有秩序及和平地離開，或者和平地聚集在校園內高唱「願榮光歸香港」，即使最終被警方拘捕，也不表示警方有足夠證據能夠在日後成功檢控你們暴動罪或其他罪名。

Be Water!

張達明（法律學者）

⚖ 法律支援
▶ 電話 Telegram
星火 98190979 @Abccbbc
民陣 65499452 @CHRFLegalSupport
民權 94632945
韋智達 91677091
伍展邦 26081400 @hksup
本民前 @HKibackup
▶ Whatsapp
民陣 65499452
民權 94632945
伍展邦 56902877

💊 醫療支援
杏林覺醒 46100186
反送中醫療支援社工隊 @sw_medicalsupport
李醫師 @sharing_ec

⚠ 被捕須知
① 只提供姓名，身份證號碼
② 不要提供電話，不要解鎖電話
③ 律師未到，保持緘密，不落任何口供，不簽任何文件
④ 律師收費，各項私人事務，一律唔好回答
⑤ 我要食嘢，我要飲水，我要去廁所，我要去醫院，我冇嘢講
⑥ 要求警方提供所有文件副本
⑦ 有權要求同性警員搜身，無須脫衣
⑧ 口供一定要檢查清楚，拿取副本，記低警員編號

Pushh

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

Stay 同佢鬥長命，反正佢哋唔敢入，求無人機

唔好死衝 唔好自首 唔好送頭

佢會睇cctv 利申起我底

都係果句，要有物資夠生活

告唔入所以引人自首？

真
大學校長信
中學校長團
社工團
再大學校長教職員團
每幾個鐘就出新花款
啲狗急到瀨啦

爆入server 房燒hdd 得唔得？

咁多位留守理大既手足要冷靜 唔洗自首 就算佢攻入黎唔代表你有罪

呢家班差佬就係唔敢攻入黎因為驚太大迴響

佢呢家仲幫你塞埋紅隧 你地慢慢休息 搵人輪流睇水就可以了

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

要認清一件事

狗力已達上限
SHOW HAND ALL IN 理大
但係 時間一耐佢地就失去優勢
佢地既成本分分鐘大過我地

咁如果無得睇CCTV既佢緊係唔會睇啦 但係唔知而家cctv會唔會有internal storage 如果有拆曬ssd hhd 都無用

希望係真啦

班奇用咁多招迫得咁緊
因為佢地狗力都達到上限
佢地都捱唔到長久戰!

曾鈺成都出黎證明佢地想快啲攪掂，但又唔敢攻入去，
入面啲人有辦法生存其實乜都唔做最好⋯⋯
咁其實出面啲人被引出黎有啲危險，但唔出去幫又唔得⋯⋯
點攪

唔得既，汽水機大把糖水，少野食既爆左佢飲住唔好比自己低血糖

血糖一低好影響精神狀態

推!

會唔會離地咗啲
經過差唔多半年既抗爭
大家係咪仲以為啲警察唔會諗計老屈示威者?

頂住 唔好自首 自首=真玩完

好多core入面都總會有一部，舊新can大把

AG 1樓近A校友薈有lecturer茶水間, 好在架話會有d大大枝飲水機蒸餾水係到

Nursing lab有床位

唔好俾班社工校長走！

推呀 唔好自動投降 唔好信社工！
手足加油

差佬攻入去既話個畫面一定係最肉酸
佢地都唔想
但要有糧食補給

推到poly手足睇到

好似幾岩

要人呀

推推推

入面一定有臥底，所以盡可能都蒙住面先

梗係唔好啦，隨時實彈大屠殺，無證據。

仲有裡面既人唔好亂攻出黎

如果真係入唔到去。

請埋大入面既手足，寫定
不投降不抵抗不自首宣言簽好名，叫校長帶出黎宣讀
事已至此，POPO不會殺不抵抗的人，要拉就入去拉，你地無錯無違法。

唔好射箭同火魔，POpo上哂實彈啦。
留得青山在，那怕無柴燒。

你咪戇鳩啦，有防具唔代表你有暴動過

凡是敵人擁護的，我們就要反對

push!

頂住 死黑警就係唔想攻入去個畫面差
你自首即係承認自己有罪

[關公] Poly入面負傷既手足快啲一齊拍條求救片, 中英文都要有!!

其實大學生寫paper 連寫幾日幾夜其實真係好正常...

poly libra 有24

可以傾project, 可以自閉寫paper

不問世事。唔知出便咩事 唔出奇。

其實我覺得到呢一刻為止而家poly係冇輸過,點解咁講?守poly個理念係封咗紅隧成就三罷,我想問紅隧有無解封到?而家仲搞到油尖旺區九龍城區半死,根本就係成功!當日留守poly慨人根本就知道poly係一個堡壘,對方係有機會包圍死你,係一場高風險硬仗,對於你嘅理念非常之佩服!請繼續留守poly俾壓力政府!手足會用盡任何方法救你哋出嚟!直到最後一刻都唔好放棄,一但放棄比賽就結束.英雄加油!

pish
有嘢食嘅話可以喺入面抖下

最怕係被攻陷後佢地用囚犯困境令佢地轉污點證人

其實點解行出來一定係自首？照樣我無野講，佢都未必入到？

我寧願鎖9埋度門同佢攬炒

直頭訓覺,養精蓄銳.

最緊要保持希望
唔好放棄

話本身支持警察,所以被黑衫暴徒縛起

留係poly 我地幾十萬人殺緊落黎

一定要換鞋

行得走得核爆都唔好出嚟，除非受咗傷急需要去醫院。
聽日就過民主溝案，出面班green object急到瀨。

行得走得核爆都唔好出嚟，除非受咗傷急需要去醫院。
聽日就過民主法案，出面班green object急到瀨。

唔好自首唔好投降 唔好自首唔好投降 唔好自首唔好投降

爆左間seven和canteen,
慢慢頂
搵定個隱蔽d既地方
狗搜都未必搜到

係咪冇睇過prison break
有秘道 唔講太多

佢不斷拉想走既人
如果真係好似巴打講既，留係poly 佢無證據，反而有一絲生機

#曱甴資訊

WL1934 狗電單車
TV4919 狗電單車
KZ1714 狗電單車
WK630 狗電單車
WH3296 狗電單車
狗 私家車
VC 5374
SW 6542 黑色Toyota
UM 4625 銀KIA
UW 4536 MAZDA
UR 5742 Hiace

全部坐滿扮示威者同扮記者！

OliviaCrellin 📺📻🎥
@OliviaCrellin
Anyone inside #HK #PolyU who wants to talk to the media - please get in touch. BBC World TV wants to hear from those still trapped inside. DM me
8:56 PM · Nov 18, 2019

推到全世界睇到